{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50914&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평드보르펜션"
    },
    "text": "索漠たる都市での暮らしに疲れた現代人に、天上の休暇を与えるために建てられたペンションです。我が家のように居心地のいい雰囲気の中で休みながら、旅行の疲れを一発で癒すことができます。 周辺情報によれば、清平駅が車で26分、フランスが車で0分、清平自然休養林が車で20分のところにあります。客室内では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内へのペットの出入りをお断りしており、保護者のいない未成年者も宿泊できません。火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別して出してくだい。 一部の客室料金がオンシーズンに変動する場合があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。 利用施設の紛失および毀損の責任は利用者となりますので、ご注意ください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に建てられていますか？",
            "answer": "このペンションは天上の休暇を与えるために建てられ、静かな都市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には清平駅や清平自然休養林があり、フランスも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内での調理は可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの出し方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "一部の客室料金はオンシーズンによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損については利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 446
    }
}